講下用左幾耐完成大專大學生涯

我先
讀左七年
FD>HD>Bachelor Degree

5 年
兩年asso
3年 u

立會選舉要大量義工，求推比IT巴打睇到，盡快整個平台出黎

有無IT巴打可以整個區議員平台？

1個月

4年

2年 Asso grad

10年

2年fd > 4年asso > 4年degree（senior entry)

無完過

Nursing?

3年

5年
1年FD>2年 Asso>2年Bachelor Degree

點解讀4年asso

Retake

暫時6年
4bachlor+2master

Y

冇
我讀毅進
不過我唔係做黑警

2hd+2ugc

Z

半年IVE大學
讀唔掂quit左

仲讀緊 未知 好想quit

Respect

asso 2+degree 2